# v1.2.0 (20l6-11-07)

機能改善／仕様変更:

- Redmine3.3.x対応

# v1.1.0 (20l6-06-07)

バグ修正:

- トラッカー・カスタムフィールドのチェックが正常に引き継がれていなかった問題を修正
- テンプレートを使用時「親プロジェクト名」を空欄にするとエラーになることがある問題を修正

# v1.0.0 (2015-11-27)

機能改善／仕様変更:

- 初期リリース
